蒙面法大功臣「民賤聯」，真係要落區多謝佢哋

自推十下

推撚爆你班仆街冚家鏟

上呀

里胃擎我屌你老母

一二一二

推撚上去

要置頂

大家唔好忘記 612 1004 ！！！

快撚啲上

D人收左工冇車番屋企都多得佢地

民建聯真係好撚仆街
賣港做第二，都無人敢做第一

無撚錯，大家除左美心360，忽略左佢哋班仆街！

屌佢老母！揸撚住外國國藉係撚咁亂港，快撚啲制裁侷哋班仆街

唔該大家推返上熱門等大家記住呢班人講話唔眨眼嘅走狗！

樓主可唔可以大力d推上去

推呀

麥美娟議員辦事處唔知發生咩事呢

你班仆街賣港賊 ，我哋推撚爆去呀

推返上去

4/10

5/10 推呀屌你老母！幫手啦大家

推

6/10 推

7/10 推爆去！！

正

8/10 推！唔好唔記得呢班仆街冚家鏟

麥美娟

唔好淨係關愛美心！呢班先賣港賊！！甲級戰犯黎！！

推返上去呀屌

k

肯幫手推未呀！

好似燒晒

推
比起搞舖更重要啊

係咪真呀